中資集團工作, 申請調職英國, 跟住移民 呢條橋

遲下會唔會過到審查

過左英國唔識不停去見工？

華為?

lm

唔覺有問題

利伸:打緊中資工